一齊嚟為我哋嘅健康加油

踏入社會之後
發現自己個個禮拜坐office
運動量相比起以前真係少咗太多

為咗解決健康煩惱，我最近開始打網球
想向大家推薦一下

網球運動作為隔網的健身運動項目，對增進人的體質、愉悅身心、發展智力、培養頑強意志品質具有良好的作用。

由於各項身體機經常得到鍛煉，人體長期處於一個積極的、良性發展狀態，這對控制體重，減少心血管疾病、預防骨質疏鬆、延緩衰老、保持生命活力等都有良好的作用。

星期一至五好忙要OT不了？
咁咪星期六日打囉
為咗健康，運動一定要多做

Source:

要光復香港，大家一齊手動罷工啦！！！

打爆啲交通燈會唔會易過全民死火燈？

支持全民運動日

一齊做運動